[I/A][日服]碧藍航線(13) 大家記得每日投票

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

提提大家：

藏王重工10金箱賭局

1抽胡德？5抽翔鶴？十抽五航+企業？你唔係以為咁樣就叫歐掛

玩哩隻驚要驗血睇下自己係歐洲人定非洲人又點會靠賭艦哩啲7%SSR嘅街貨野
真係想知自己咩血統嘅話，當然係開明石油嘅金箱睇下中幾多隻金吊臂啦

5圖hard都係全藍圖 屌你老母

試左幾日全藍圖

冇金都算..
比張紫黎都冇咁嬲

終於有新post推

新手一問
抽到2隻一樣嘅ss艦
係咪都可以突左佢

Yes

新post留名

滿lv / 唔夠打先突,突左消耗油量會高左

新post 引人入坑囡囡圖

留名

爆得好快

虹箱sg雷達
叫做好過吊臂

其實我貼囡囡圖有冇人貼

琴晚建造出咗隻unicorn俾我 想問下新衫任係每日一個? 做完琴晚果個就無第二個俾我做落去

做完第一個咪出第二個 無話要邊日做

做完第二個返去學園搵unicorn無得俾我撳

一日開一個

新留lm,2日無追post而家追返

唔該晒

解左每日先解明石
要等多一日了

new hand leave name

明石任點接架？

摸頭

LM

推7圖已經無曬省油

我推8圖都唔會滿編

F5左好耐 點解無人講野原來1001左

打完活動D3之後，成隊野練度好左好多
打主線輕鬆無難度

唔係呀，班撚屌真係鬥等人1001左成粒鐘

啲彩票原來可以留

推7-2咁樣now
60油一場

咪就係，果班撚屌都唔知係度做乜

關D3咩事，明明係刷B3刷出黎

狂賀 又係1:10
大家估下係咩黎

使唔使啊...

我7-2都係兩隊3隻90+就3星
7-4先開始道中隊加多隻方便硬食彈debuff

我隻企業係3-4升到92了

可以唔滿編過D3既緊係有信心喇

屌咩

隻獨角獸距離10技差50經

我想問下你地啲金裝前期是咪賭返黎

係

後期都係賭返黎，自問無咁好肝力刷金裝

洗唔洗 2隻90+已經輕取道中
你升算另計

可能淆底

紅染基本上淨係打B3 打完個活動件金裝都未刷到

7-4傻的嗎

竟然一隻輕巡都冇
重巡下下硬食

係5-2刷左成萬油得兩張圖

B3就算俾你肝到金裝又點，倉管貨嚟

我靠一隊2+2可以打晒12場道中

成日有鑽係手就忍唔住換錢買金箱

IKTF

想問下命中 同速力 係影響邊種艦最多

我兩隊2+1打

獨角獸+光輝真係推圖好幫手

如果後面要入多隻我諗緊入祥鳳改定arizona好

我個人鍾意1+2多啲，單前排處理唔切堆自爆船，打得耐就發現撞下撞下都幾傷

祥鳳

終於刷到

祥鳳改穩定D

恭喜
你重有四次要刷

鳳凰真係好撚勁，殘血入去又半血出返黎

依家道中就靠佢carry

無咁多圖紙 仲改緊小天鵝

CV同DD又唔會爭圖紙，關咩事

冇錢

yes

睇下打咩
PVE既命中幾乎唔洗理，都必中

推到8圖，全部2+2唔駛煩

為左慳油，2+2可以自律過，有油的話咪會咁做

胡德可以1+1 5場 但係0彈打多幾場就要加獨角獸

搶灘成功
唔係打少場既話應該唔駛搶直接打都E個時段上元帥

對上果轉演習完場排第2

胡德14油

無打少場我今次開始都第1
最衰有晚6/10唔記得打埋佢

厭世15

今round比隻大e lucky連發滅左我4隻之後就卡上將😭

S/N

3隻後排半血以為無事 一齊比佢炸死晒

每日刷6次關 都算爭既

都係嘅

想問下如果打金圖既話越後chapter會唔會好啲?

金圖有重覆咩

我估佢想講改造圖

打漏咗「跌率」

金圖越後越好
而部份金裝係有2個點刷

係呀唔好意思1999

感覺上高D

今朝出左張

錯覺黎

幾多人過左元帥後換左弱隊做防禦
有S/L打咁認真整防隊做乜呢

要其他人辛苦d囉😒

3圖未試過出金，4圖試過一星期出3張

拖時間
攻方優勢後期大家實力唔係差太遠攻方差唔多必勝,一次唔得都可S/L到得
防守方無得益既話其實整防隊都無乜意義

我仲差三張

拎完元帥之後就刻意揾滿編隊黎打 exp差好多

同埋防守雖然用最強陣 但係裝備拆走哂

食金布利咪得

利申: 未刷過3-4

赤城畢業但差一隻加賀先全自突到, 仲刷緊

我諗左好耐 布里等會有 但金炮靠箱唔知等到幾時
所以放棄撈突呢2隻野

想要獨角獸建邊個池

新ev點做

特型

頂 邊度都見到你

其實都係為刷經

我刷到差一隻都未升好晒堆有用既藍白皮

咁其實刷金裝都有經,我寧願追下金裝進度好過啦
利申非洲人

頭幾十LV點夠打刷金裝

咁咪放委託屋仔升到咁上下先拎出黎用

金裝儲下錢等抽中仲好
搏刷主線個掉率真係慘過食屎
去6圖打後刷紫色強化實際好多

累計25金箱全紫

快D BUFF下慧星得唔得 我好撚多架

4架here

刷金圖紙真係會令你懷疑自己既人生有冇問題

起碼都係有用,一星期一件
好過刷瑞鶴個掉率先啦..

真係要allin成個禮拜先1支
不過無計 唔夠金防空

咁刷6圖打後既金裝都得架姐

6圖係咪大家都係刷6-2或者6-4多

5x 係唔係玩唔到隻game
裝極都係黑屏

尞舍個快適度係咪100滿？

唔係

想買和風家具
但個快適度加得唔多

5，60抽都冇胡德，係咪應該放棄

和風nice

慢慢買唔急 你課下金摸下明石佢送禮物比你果度有幾百家具幣

明石出18+就正

玩左差唔多一個月,課左兩次5000一次3000all in都冇胡德

終於有時間升女僕姐妹

等支援用80章換

快息度拉curve
去到120左右升得好少%

厭戰>歐根>厭戰
又要等14日

夕立 求求你出黎

3萬yen買晒兩倍再買多次9800都冇

搵唔到

戒賭呀巴打

多謝課長

今晚換畫, 留晒章等今晚轉新一隻

感謝巴打令我地有遊戲玩

大恩大德 沒齒難忘

屌 好想要

當你輪替既船全部突滿晒之後，你就會覺得轉咩都冇所謂

我買左呢本

而加刷3-2 1場38油 仲少過主隊打1戰

之前壓過32油
突擊者+弗萊徹+兩隻弗萊徹小隊

刷6-4 兩隊都31油 刷極都冇POI

刷過6-3， 再打6-4
發覺仲易少少

最右支對空砲好唔好用？

明石喵

金色除左砰砰都勁到PK啦

琴日更新後 金防空炮強度冇乜分別了

果然無人會睇第一頁

曬野既野....

我有7支...

有睇，但之前睇話更新後金砰砰冇咁勁，我見張圖佢同金砰砰都係A+

課完金明石bb捧粒大寶石出嚟好cutw

課多幾次囉咁

繼續6-4刷紫配件

same

即係紫色果幾支都好用過金8聯砰砰?

3-4打左二百幾場唔見一航戰
繼續撈定推圖好

射程問題

梗係而家撈啦

我就唔會跟到足 因為佢*射程1.2次方呢個參數冇乜理據

本身dps*射程已經夠怪 仲要1.2次方 唔似dps咁樣可以比人理解到

張圖未計+防空值
有金一定用金
113=四聯>105>八聯
最好就一隊平均咁用113同四聯
例如一隊6個防空就用3個113+3個四聯

撈裝地獄

(射程/敌机飞行速度)* dps =防空总伤 将飞机速度除去后的部分计为防空性能参考，射程^1.2用作修正

大陸仔好似計左好多數 不過唔係好想刨文

其實個修正數只係佢自己set 點解要用1.2而唔係1.1或者1.3甚至"兀"

都見唔到一個合理解釋

因為射程夠遠可以射兩次

如果你全部八連剩係射到一次

但你全部高射程/八連混113係可以做到打兩次飛機

點配搭要自己落場實測先知

係真係要實測先知 仲要睇敵機速度同血量分唔同case

可以係全八連但係射一次就清哂

簡單D講 如果放棄dps將射距增加就要敵機速度唔會快到黎唔切射第2下先有著數

問題就在於buff後傷害差距細左好多，滿級可能唔差多過10，甚至113係高過八連。今鋪除左睇CD x 射程 x 傷害 ,仲要睇埋新增既0.3秒遲疑會有咩影響，會唔會短射程+慢0.3會影響到進入轟炸擊既危險線等等問題。

計到咁煩我都唔知自己玩緊係咪廢萌手遊驚

btw今個防空buff，擺明係buff其他防空，費事八連獨大

我想問問明石任511果度個食糧補及
係點樣解??我餵極都冇反應

擺明buff企業

完成日任食糧補給14次

即係要做14日

每日都會有一個每日任務係補糧一次，如果你解左先接明石任就要等第二日先可以開始解。

然後⋯⋯⋯

連續解足14日先開下一個任務

根本就唔會計咁多野 有金就用金

只係排名表條算式將咁複雜既問題一下子用(*射程^1.2)就總結哂然後又見唔到個解釋所以覺得好兒欺

你講到防空砲對其他cv 無影響咁

明白,唔該晒

其他CV是什麼?

pvp 戰艦（皇家隊）獨大

希望投票活動光輝會贏

難啊

有婚紗唔計數

測試服用緊一航+胡德(冇結婚)基本上都仲贏到6婚full gear皇家砲隊(可能要S/L下)

不過企業就真係冇鬼用 機都未起已經比對面炸沉左

利申: 企業起手 第1架練到滿等滿技

其實果D票投黎有咩用

第1出SKIN

實際上其實冇乜用
如果自己鐘意D冷門既真係投黎都冇用

有冇巴打仲撈緊3-4
0赤城

我撈咗成個月先撈齊

撈緊5-2, 之後先返去3-4

終於做返次撚屌

撚屌金吊臂

做壞哂啲規矩

出左SKIN都冇石買啦

冇咪課囉

今晚又可以開彩箱了

1pack大約$640有7400石 一個skin800石最多咪80蚊

8-3？

AN機課金可以做到$640咁平?
IOS 次次都要上淘寶買卡梗食左個人民幣滙率

跟匯率 有排USD7x 半個月前課好似USD84上下

ios 淘卡大既幾錢？

黑到咁
幾日都係咁

窮人,唔捨得科

琴日開晒活動換果十個金箱,
全紫裝,想死

IOS搵課金清泉520買是常識

我自己IOS 課開563人仔
入序號所以都唔太怕黑卡問題
但見到個fd淘寶買google gift 卡 500頭人仔都有交易, 有d吸引

用開JCB課
簡單快捷

明石任 日版有冇list???

好多18+ 同人 但搵唔到碧藍同人

C93後有嫁啦

坐等C93

碧藍18+點會而家有
c93之後就大把

厭戰應該用邊碌主炮
而家佢低女王8lv
輸出成日都少過女王

走去打金魚雷出左第6隻夕立

我反而合咗兩枝都未撈到夕立

諗住升船打紫料順便打下金裝
岩岩係6-2打完個金155
見手頭金魚雷圖又有一半左右係度走去打埋佢
諗住唔會出下話結果真係出
留返俾我打摩耶先出啦

最後一個了

屌 換左牙哥

屌你老母牙哥

sor真係唔小心笑左

今日間shop正呀 金同藍驅逐

他朝君體也相同

牙哥

唔小心

連續兩日一日三建出牙哥

圖紙?

第一眼以為有得換金DD添

話說，咩ser轉左牙哥？下個post開果陣提醒新人唔好入

有金驅逐圖紙

100章 好心痛

標槍要幾多張金？ 11？

第四枝德國金防空

10

3個彩箱，2個日本1個德國，真係垃圾

最想要美國箱

拉包爾
我個server
衰運行路打倒褪

點解晚晚個頻都咁多胡德
公平咩

夾埋就開左第2隻金052，第2枝金4連，同第4枝金防空，不過不失咁

5抽又出1:10

到底出hard出藍紫金圖既比例大約係幾多

都市傳說

1:0:0

d 名

有冇人覺得呢枝野好似dab

打左成晚終於出幼女控

運氣嘅野話黎就黎

明眼人一睇就知係個彩箱 不過都已經好唔錯

每日打返黎嘅金箱黎
雖然彩箱係另一枝金防空

咁唯有咀咒你下個彩箱金吊臂找數

咁就要等佢開9圖了,我估就快會開

好野 連續3日5-1H全藍圖

我4-1H 打左一個禮拜藍圖紙,琴日5-1 先終於出左一張金

開第6章hard之前刷爆5-1H就啱架喇 雙聯高平需求量好大

驅逐主砲 輕巡重巡副砲 胡德副砲都係呢把

4-1都出左好耐藍圖
以為5-1會有希望多D

平野冇好好野冇平

大家請支持正價

今日支援有金布里

而家D金箱都好少開 15個以上先開下黎玩
衰左都仲有個底

唔同ser既支援係咪唔同

牙哥

刷左3日，18場0金圖0金改圖紙

重返3-4的日常

支援出牙哥換

成個幾禮拜先齊又冇紫素材,唔會再走去打5-2

食手手 金柯拉

刷63啦 彈鏈要一車車

準備結婚！

2038出擊終於出加賀

IS大湊ON9??????
成日出雞仔

屌 終於

原來常建仲差高雄

6千油，2萬5蚊

見到又好想課多一萬YEN

屌你老母又金吊臂

連金吊臂都冇

個post一維護完，人影都唔多隻

我覺得獨角個skin個樣好怪 崩崩地

幾時維護？

玩耐左無野好曬
初頭仲會曬整到胡德企業金皮,之後就3-4出貨之類
玩耐D幾乎個個都有

想好似NGA之類既正經討論又唔會有

啱啱撈到加賀 繼續撈埋赤城先

係囉，剩係曬夕立囉

打耐D個個都有

起馬要有番活動先叫有野講
而家幼女每日一任
明石又要放置14日
下轉支援又要等10幾日

咁我都有，但冇幾多個有6隻囉痴線佬

日日都係屌下佢出6張藍圖

係，好平淡，快d出高難度關，唔係冇目標好快悶

同意,我推埋8-4 3星之後就當爆機了
然後就開始周回6-3撈返幾打裝填

應該都係一個月先一次活動
今次可能又係月尾先出
下個月聖誕可能早少少

係得初頭會狂煲,我開頭一日平均好似打4~500場
而家一日應該得100場左右
同埋開始會接1200油委託,一日玩既時間少左好多

咁仲好啦
無休漁期真係頂唔順

我每日都keep住有1200油
唔出真係根本無可能肝得晒

打金圖紙越黎越有種愛麗絲打狗圈既感覺

唔好講金
紫都唔撚出

歐皇降臨
A勝出赤城

其實唔難

點解出擊唔到

重開game

一無活動做完d日任就唔鬼想打

仲要繼續3-4

正常
唔係活動就剩係可以farm 裝同撈齊啲突破用金皮艦,兩邊都係無底洞

琴晚出埋第4隻赤城 終於畢業

同埋個投票活動都拖得太長
分太多日仲要等到決賽個第1先至係
已經冇視左個投票 反正唔投都有skin

個投票真係好長
d日任又淨係得張投票卷

投個票都要搞成個月真係第一次見

咁其實活動都係

有一個月養生期
可以趁呢段時間同班痴線佬拉返近個差距
下次活動應該可以表現好D

活動預告?

三笠好型

踩我 快點

似係透露三笠既屬性多D
天然呆/笨蛋

紅都面哂

出三笠

支援個到係唔係姐係換?
有ss換咁好既

係而家市面上其他game仆街姐

聖地牙哥

我同意 呢隻良心game

舞鶴第2次換胡德
相信定居既人9成以上都換到返黎
雖然今次換左做歐根

痴線6-4推圖中左

神營運 定係其他太仆街

等我又打下6-4先

冇活動都可以1+1玩到冇油

其他太仆街
以我之前接觸過idle game
系統接近一樣
但係日本既屈錢程度嚴重好多
但又偏偏有人照樣重課落去
唔多唔少係日本某班消費者令業界墮落

測試服

巴打你真識食

要刷5-2拎伊沙

改完標槍下隻我都打算改佢

招2技要升到咁上下打人先痛
不過道中清卒都幾勁

反而我改左佢而家先諗住改標槍

屌 唔撚知食左幾多打小天鵝 而家要黎突先發現冇

唔小心開左宿舍第5個位
我D石想用黎買婚戒架

你不是還有信用咭嗎？

開親金箱都無好野

80%OFF

紫箱

不知火：連登仔真難服侍

課左五位數

利申：Yen

冇好野都要開，有d有金武一定要開箱，而家剩係買德國箱

想問你地呢幾日開joyme個網有無自己彈天貓個網出黎

垃圾廣告網

我以為自己部腦中左毒

個自律真係有啲on9...

8-4boss 對面係中間一隻摩耶+上下雷電定期向前射平行雷

個自律成日做埋啲完全無意義嘅迂迴，先沖上去食完雷再返中間食晒摩耶個齊射彈幕
屌佢老母我掛機擺中間分分鐘無自律咁傷

不嬲都係自己撞埋D彈幕再射自己D彈幕落海

想問下舉高高既防空你地用邊支？我睇大陸網見pve推薦係76mm火炮
咁pvp既話你地會用邊支？

76mm係主炮
防空是但用金色就得

有咩紫皮後排好練😭
1同5航卡布里無野好做

平時果啲魚雷亂舞佢周街撞我都算啦,對面啲雷咁撚整齊佢只要企係中間唔郁就唔會食,佢都可以沖上沖落食晒成排雷我屌佢老母

好

啲油用唔哂咁

無活動, D油日日超過上限

巴打你真係好肝

咁好
我連跑委託果1200 油都湊唔夠

推圖好燒油

我進度只係去到6-1, 休閒玩家

BIG7 黑暗界重炮兩部 自律幾正 但要升高技

刷圖刷到冇油

呢幾個禮拜都淨係買左5次2000
大家都咁多油何來肝

18油一場無限輪回緊3-4

終於改到名了，話咁快就入左坑一個月

13油say hi

7油 (王戰 16)

我突晒d主力
反正遲早要升

幾多油都冇乜所謂 反正都係用黎練LV 唔過25油都冇咩野

哩度低耗標準遲早變成靠個位數油就打完全場3-4...

我寧願20油升下LV

3-4唔會打成世，無謂太執著，練隊低消打到B3既就差唔多

23刷緊 升lv 果少少油一陣又滿返

我而家3X油上6隻打6-4 快D升70好過

有裝備其實好易,
我衰在無裝, 打BOSS次次都係後排陣亡先, 差少少就可以完場
但撈完3-4, 去到後面要靠等級壓制先得
又變成1+1先係王道, 滿突大約20油~24油為一場

維修要打幾多個
打左30張已經想嘔

多多都唔夠用

我除裝除到ON9 彈鏈維修個D要係咁輪流用

呢隻Game最難入手既係設計圖

如果玩極都係得紫裝冇畢業裝 你地會唔會升到+10

我都唔知打左幾多個

但歐洲人開箱就齊裝，非洲人先要慢慢咁儲

利申仲係一個紫裝填都無，死死氣去刷

0突70lv小隊最盡刷唔刷到6-3

6隻手操應該得?

打3場就放晒血?
試下紅血回血個兩隻??

手操神回避沒有不可能，但唔會120秒內殺到
諗住auto既話，算鳩數啦

7油3-4個隊點砌 赤加 2隻卡左係90LV 冇升過

刷咗成個星期仲刷緊

6油都夠
後面一定係白皮ranger
前面3隻白皮驅
不知火幾好用

我就呢隊, 爛裝備

洗唔洗升爆技

我前面擺不知火,睦月,如月

遲D諗住俾婚戒俾如月

開自律果時
我一定唔會睇 因為一定會忍唔到手要手控

但自律唯一好處
就係開主炮 基本上佢射邊個位都得
唔似手控要將個圓圈對準先得

唔會 紫色parts唔夠

手控炮增傷20%

差200COIN就買到和風SET

屌你老母唔夠改造圖用

30舖出左

POI我推圖果陣100%之前就出左

撚屌歐洲人

我3鋪

原來我6場出都唔係好歐

我都係

刷到赤城突滿 加賀都未出

另一種歐洲人

混種

歐洲皮非洲骨

4個油任

得1個250-500

一日一赤城 好爽

不知火又無野值得買
連金書都無本
最近好似成日都爆錢

4抽又冇胡德

又聖地牙哥

開到條彈鏈

終於

希望今晚每日我都可以開一條

cls

點解剩係得王家隊,我覺得好應該有白鷹重櫻鐵血隊

鐵血遲D有隻可以組
不過係全體減傷

我相信Bsm會係類似傻白嘅存在

等緊BSM同TPZ出黎

最緊要好J

TPZ希望下個月會有

BSM就有排啦，測試服都唔知幾時會出

收工

開始撈6-3

夕立真係好易出

求其刷半日就有一隻

quote錯

衝出黎

準備緊石油同摩耶戰鬥

金裝真係好易出
求其開幾個箱就有

金改圖紙真係好易出
求其打幾場就有

今日真係打幾場出左張

又有新攪笑短漫

考感動天 今日竟然出左2隻金圖

咩叫考感？

係精神既

傻的嗎 我打左3個星期都無夕立 公平咩

我都打左好撚耐 圖都唔多張

日版6-3冇夕立
想一路打彈鏈一路刷都唔得

岩岩睇叔返,淨係得2張特殊票
明明冇投過

因為由頭到尾送得兩張

自
聽朋友講得2個特殊票任
平時9禁完任冇留意

連續一星期曜日0金箱0金書

其實關入面d敵人icon左下d三角係咪難度
影唔影響掉落率?

小型 中型 大型 = 一場幾多敵人
小型明顯掉落差D 中型大型差唔多
同埋EXP都有差別

但係大型主力真係難打好多

9點已經得返300油

道中又冇金船金圖
打D易打就算啦

已經累積40金箱0金, 我係咪中咗BUG

呢排成日晨早流流就成堆8小時任阻住晒

皇家大砲隊真係好撚勁...升埋傻白招技上10先

我之前仲兩隻入埋同一隊

哎也 乜咁唔小心

話說6-3 boss點你地一般係幾多Lv同幾多隻咁自律

依家克爹同胡德就快100，係時候要換人

6-3 可以9X LV 1+1

但如果有8XLV船要練咪1+2囉,睇自己

太過集中練某幾隻 宜家有斷層係到

未當落返去刷下紫武囉

自從轉左玩皇家隊 遇企業殺企業 遇赤賀殺赤賀

6-3剩係儲裝填同MK6應該都可以刷晒手頭上堆90lv上100lv

mk6開箱都開左勁多 係彈鏈先缺勁多條

一枝MK6都無，一條彈鏈都無

日本真係課得好多

不知火奸商，全部金箱都係假嘅

除左講課金習慣，日服嘅油耗問題長遠黎講一定會令玩家課得勁過國服

410同MK5出左N碌，MK6先刷到2碌，彈鏈仲慘，得1碌

明顯紫武掉落率都有分別

依家6-3一場130油算唔算太多

求指教，其實個表邊到黎，準唔準

410上次開10個箱出左5枝

b站有人 group開

練艦唔算
唔係練艦算高

我8-4一場先200有找

無計...胡德大E果堆金船後排好食油

加埋加埋成1億4千萬，宅宅們既消費力真係好勁

如果營業額係真，營運真係以後賣口碑都夠搵食

算少啦 6場都係各20多少少

終於出加賀 其他食金布 里算

好開心呀 抽左四隻呀哥一次過突滿

新手想問下完關評價會唔會影響掉落?

一隊23一隊24
如果唔係升緊金底可以再低少少

a同s好似無分別
都係唔會跌

就快出左2枝MK5都唔見1枝MK6/裝填，公廁MK5

其實加好友有咩用

仲有公廁410做佢既同伴

有得刷仲要食 留返俾其他要抽既好過

金布里哩啲野玩得夠耐就多到無人用架啦，咁辛苦做咩
休閒咁玩唔急

每日農3-4，打機打到咁都幾慘

準備開第9章
進度追得好快

D伏擊命中率寫黎托
低過90就近乎必中

岩岩好

但追主線wfc啦，咪又係垃圾彩箱金箱同布里

追活動啦營運

每日農6-3咪又係咁慘...無資格笑人

不如話哩隻驚基本就係農，平時農裝農金底，活動農材料農裝農金底農紫底，唔農就無野做架啦喎

有啲膠 同一個只可以投一次 投黎把撚

痴線，6章都未刷完

新手應該打主線打後D定刷3-4

手機game不嬲係咁架啦 仲想點？ 呢隻有得俾玩家控制已經算係咁上下

農6-3升下LV 順便刷金裝夕立好過
3-4仲要冇紫色強化料 好蝕

食過田中d屎而家覺得自律都好開心

有得揀自己行去邊格已經好開心

3-2
裝備重要過船

屌，駁唔到

緊急射精案件

好想比佢夾住

比光輝夾腸腸仲好

我230

130油有冇隊伍分享

胡德+克里夫蘭 24×5+10=130

168一場6-4
仲要未必S到

終於出,同3-4比夕立真係好易刷

唔小心開錯左10個藏王箱,
本身諗住等埋明石任先開,
開完仲要係得一金, 仲要係金吊臀

咁我會用兩隊啦，反正油耗一樣，一隊要連打5場有啲難S嘅

有金都好，係紫呀！紫呀！

法官大人，金吊臂定紫彈鏈？

why not both
紫吊臂

金彈鏈

每日都有人晒夕立 咁樣好咩

岩岩開寮舍2樓以為係用家具幣
點知原來係紅石黎
屌你老母

每日打齊hard
每日就有六張藍圖

保底6藍仲想點？

想刷紫圖出金圖

又哂

pvp新一round會唔會refresh晒10次
定照舊5次

咁唔想要賣咗佢

1000定500？ 我都想開

有金冇紫慘過牙哥

5次
唔會保留

正價金箱

我試過6場5張

岩岩禁入大艦隊見到

笑死

咁都搵返出黎

得500石買左呢兩件就冇石買戒

ブレスト 有冇人開團

你地唔知有可能S勝圖架咩？

已化成十章啦

開黎見我

而家推圖日日課緊油推 堆遠征+獎勵俾得丁屎咁多油

感謝課長讓我們有艦B玩

正常返工 冇活動根本D油用唔哂

企業大發生

企業我突滿完仲有兩架，拎左去換章

食堂成日儲到二千幾油

已經盡量返工搭車個陣打多幾場

無活動起身一場1200油 訓前一場1200油就用得差唔多

900yen張卡係咪每日派資源

1000金幣 200油 同1粒膠

200油

200X30=6000

每日打一場都差D唔夠比

900yen咋喎 想點

咪係 長玩其實幾抵

胡德用 紫381 定 紫410 好

都得, CD都算快

同名艦 可以唔同隊放一隻
點解要攞去換章

點解要咁做?

接受唔到複製人

無必要
昇另一隻好過

出得2隊, 練複製人冇咩意思
克爹例外

點解

除咗胡德 我睇唔到邊隻要練複製人

練複製人其實係有用既，獨角獸同不死鳥都值得你練100/70各一，用黎刷圖一流

一日未全角色滿級
一日都唔會昇重復

不了 除左8-4無滿lv難搞之外 刷關無exp不如唔好刷

啱啊 我都好唔鐘意冇經

係咪我錯覺
7章冇左高爆彈燒船好似易打過6章

係易左 同埋7章敵人冇飛機+全輕甲

有冇鹿兒島朋友

練高左lv之後全部都係輾壓，根本無話邊章易邊章難

希望9圖會難啲，起碼逼到我上齊6隻先

我上面果條友痴咩線

9-4穩定自律 道中要4船 BOSS要6船

仲有45分鐘就知係厭戰定胡德

聖地

成日得四個油任
重要兩個都係小型

9點任務又0油
聽日專心返工

卜ser 仲有20分鐘換畫
希望換牙哥

仲有2分鐘換支換 求大E

聖

真係胡德

唔要胡德呀 突滿左啦

歐根

啲畫幾靚

最後答案係11:00pm幫你清0，要聽朝11點先開始回5下比你打

重登啦

乖啦 讓多次厭戰就可以

我屌你老母

橫須賀 高雄>歐根>高雄

見到高雄直接100章換圖

仆街，慢左12分鐘

me too.......

唔係已經confirm左全世界都係咁呢咩

係咩..... 如果係咁早知唔期待會有厭戰

有金布里換

我地上個禮拜光輝>歐根>光輝之後好似已經有人發現左全部都係咁loop

屌

新開既ser應該要全部經歷一劑A>B>A

卜ser：光輝>胡德>光輝 今日終於轉左歐根

下次又歐根

遲左20分鐘打PVP又唔洗旨意上頭十

話說我覺得大砲隊仲有個優勢就係啲副砲，就算主砲reload緊都可以做幾多輸出下

第一日上頭10把撚咩

自己前衛死晒，自己都仲有副炮射對面既殘血前衛，唔似空母比人強姦

空母真係企定定係度比人強姦

你架空母係企業既驚撚
開中lucky E對面6隻清曬都得

次次都前面死晒, 之後啪左藥咁主副炮係咁射

點著火之後LuckyE都無用啦，每秒照燒幾百

頭幾日比你第一咪又係唔夠分 急乜

-702
-702
-702
-702

仲正過換船

其實要咩策略

第2次上元帥仲有冇升官發材點數賺

除左鳩打最左手邊，仲有咩策略

重置完咪有

要睇分數
咁第1日排得前都有著數 始終都係計分數 有140分點都好過得130

夠分後趁辦公時間鬥快入驚

重開 等人上左去先打

3d5->厭戰->高雄......

胡德呢？？

經常入去望下個排名，睇下比你選果4條友有冇邊條已經打左上去，同你榜名差好遠，有既就打左先

好複雜

2場2張金圖 正

啲咩?

太興奮揀錯隔離

我愛黎明

食到氣流

ok

升完曬先出5:50
升唔升多隻無突好呢？

唔突70lv 打後面既圖無力

唔突咪又係拎去打70lv左右嘅圖

咁你用返啲白皮70lv都差唔多啦，使鬼胡德咩

胡德萬能key PVE咩隊都入得

又係胡德 出啲新野俾我換好唔好呀

原來我地大艦隊不知不覺都升到上Lv 5，又有兩個位
ルルイエ嘅巴打們(如果仲有未入嘅)有興趣就入啦，LIHKG (469762723)
申請果度講返聲係連登巴打就ok了

話時話第一個係連登開post同負責整template果位巴打係咪已經棄左驚
2個禮拜無on過了

6先岩，不過我覺得艦隊班友咁撚肝，就算升到上Lv10個大艦隊應該都仲係廢嘅

真係唔好比金圖厄到
想像下你手上既紫圖變哂做金圖
簡直係圖紙地獄
有無限既金圖但係一張紫圖都唔會跌比你，改條西毛咩

有幾多張金圖?
有無出到30張?
紫圖由藍合上去都仲得

紫圖可以合,金圖打唔出就收皮

真心睇你條友已經晒撚左好多次自己多金圖紙,忍左你好多次,已block

條撚屌日日都上黎叫春話自己得金圖紙,我哩啲一個禮拜出42張藍圖紙嘅真係想屌晒佢成個母港啲女

見佢好努力咁充四條咪睇下佢到底有咩料

日日上黎哂唔知為乜

圖紙都好曬

識曬緊係曬藍圖紙
過多3日就有100張

唔理咪算 我都好想BK晒D幾場出夕立

哂都無所謂 係條撚屌哂之餘仲要係度叫哂叫好似好慘咁

第一次見人打錯字用underline咁特別...

btw晒我就唔拘嘅，你歐係你好彩
但明明歐又要叫春話慘果啲真係膠都廢事俾

新仔想問吓啲燃料點有多啲 想日打幾打就冇晒

行委託 再冇就唯有課

新手lm

盡量用質>量
有等級壓制好易兩三隻艦都打得到

之後下邊出多5隻

咁想要紫圖明明可以死落去打2-1h
係要打上幾章之後係到叫春係到哂

吃手手
好彩有金布里換

幾時開放紫合金呀 啲紫箱冇用既

唔明點解決哂一種材料都可以叫哂，我啱啱見到D人話有得合先知原來有得用藍圖合上去

以前同書一樣冇得合，冇睇公告

渣住d金圖紙係度叫話想要紫

冇油

9點鐘＞緊急4個任都冇油＞認命關機＞休息一天＞有油了！！！！！

我晚晚清0 緊急2-3個8小時
起身返工開始清2小時油任 到夜晚清垃雜任 loop
放工次次4000油喎
打到嘔

試下轉d可以邊打邊返工既工

休息一日真係好多油
反正又未有活動冇必要死肝爛肝

呢隻驚最大問題係放置唔會熄mon
有幾次打打下訓著左
扎醒部機熱到仆街

但係用又用得好快
打6-4練艦1+2一場34油

當出100次 計埋行行企企清box 2分鐘1場 都3個半鐘啦

明石MISSION 有冇DEADLINE?

永遠

5航戰玩唔玩得過?
1航好似勁好多咁

原來要打到8-1咁後

裝備果到你地記唔記錄到?
我一轉機/kill app 之後會冇哂

拉票:投聖地牙哥一票

留嚟明石收皮了 冇人中意幼女

幼女控見真章

琴日唔雞扮工時間係咁雞係咩玩法

拉哂投明石d人

唉 明石bb

試下出厭戰傻白，保證監獄爆棚都唔夠裝

終於合到第一個紫裝填，感動

假金箱會出

其實金箱係咪得1%係金

未見過，我金吊臀仲多過紫裝填

Game內立繪唔夠蘿
女王畫風又畫到唔知點咁

FBI

高雄

紫箱黎 根本唔會有

50%紫 50%金吊

未中過金吊臂

成倉慧星同吊臂

企業d票多到我都廢事投比其他🤧

通常票去到下一ROUND會清零 投特別票俾你鐘意個隻啦

平時一航係勁d
五航要打長關放到幾次飛機先勁

慧星t4係咪垃圾 見榜無佢份

彗星is shit， SB2C is life

d飛g多到唔識分

投票買個希望都好

我要求唔高，有咁上下質素就算

第一頁永遠冇人睇

8-4 打尾王5航會勁過1航，Boss條血超長...

其實有登入圖咁既質素就夠

有睇

8-4用咩空母唔係重點，重點係你有幾多流星同天山

大陸有人用方舟減速配雙大炮打

手動留2輪飛機2隻lucky e車死晒3隻😂
不過魚雷機真係好鬼重要

要係異色格之前升好兩隊100
我要刷D4果隻眼鏡娘

我係用胡德+光輝自律打,因為哩兩隻陪我陪最耐,最高lv

lucky e reload太慢，我入吃喝炸完收工

不過8-4要手動真係好煩

其實8-4 有咩要撈

測試服新功能？

可能用黎清食唔哂既藍紫技能書

摩爺？

高雄同淫娃個妹

塊黑板

花瓶就唔撈住了,不嬲都唔係收集狂

除非成個圖鑒齊得7788 差佢一隻,唔係我應該唔會晒時間去做哩啲野

新手終於有20000
肉同蘿莉之間揀左蘿莉

其實WIKI有,第1頁又有,真係咁難明咩

呢個似係經驗,左下角都係寫EXP

S評級限死120秒內贏 好少機會出幾次飛機
Buff做一關可以累積次數比較好

撈左幾日3-4毛都冇條

但係係寫採課唔係寫訓練喎
應該係技能經驗？

點會係技能經驗

你遲下仲要撈6-4(我仲撈緊6-4 幾日毛都冇條)

你點知唔會
我覺得無可能又整多個同後宅一樣嘅新系統出黎,好得閒咩

不無可能
下面條bar可能好似宿舍個系統咁
不過唔係用食物而係用經驗書
跟住就同時擺幾隻去一齊練技能

唔撈啦...出左都無金布里比佢,一撈就要撈5隻,撈唔郁

撈左5日H 5-1終於出第一張金127圖紙，睇黎撈多70日我就夠整把金127

撈左5日都無一張
執笠都未整到

金圖同POI都好坑

返左6-3撈彈鏈，撈完上8-1加快進度

大家撈6-4要用幾多油
我唔知係咪練度低, 計埋10油入場費, 全程要用(10+23x5+31)=156油
有冇人有低消配置share黎睇睇

道中好難壓到低過20，我自己都係1+1 23油道中，尾王好你啲啲，1+1 25油

1+1 克爺+光輝/大E?
我兩隻都未到90級以上. 6-4升緊

狂打洗左支金155炮比貝爺
打完先發現冇貝爺點算

我不死鳥+獨角獸 20油打到道中
王就克爹+90UP後排打到 唔記得24定25油

克爺+大E, 滿等，尾王零壓力

5-1我撈左2日有5張金圖

我想問演習唔小心輸左一場係咪已經無可能打到上去

all 34油順手練艦

我上次打少左場都仲可以星期五中午上到元帥
keep住壓分打就OK

有幾多人係8-4刷緊最後一塊拼圖

我都係3X油 1+2咁練船

咩叫壓分打

ME3

回次數唔即刻打哂,等手頭上既人分數上左去再打,分數差得多有bonus
前提係至少手頭上既對手都打得贏

又學到野
等陣開始試下咁打先

6-4真心對我唔友善

琴日咪一堆人話乜未100%就出POI?

出左之後冇哂人生目標

所以咁快爆機有咩好,me 就唔撈住咁個遺憾一直係度,唔會咁快對隻game 失去興趣

直接課金爆箱好似實際d

撈到突滿

所以而家多數買美國佬金箱

好耐冇買過金箱
d錢長期唔過1萬

我既遣憾係四連魚雷
出左夕立都係得6張

4連魚雷我開金箱係咁出 相反我金防空一支都無

金防空我開金箱係咁出 相反我金127一支都無

防空6隻都要用
127就3隻要用
一個都冇

打到夕立出都係得5張，然後不知火賣錯左個真金箱俾我...終於有第一枝金四連...

我記得圖鑑有1支4連魚雷架

你記錯

御三家送魚雷
不過係公廁5連

其實如果中晒, 係5連勁D

但自律唔係5連好D咩

邊度刷127mm圖紙好？3-2？

放大D
得3-2有, 你想去邊刷?

啱啱打場演習清左對面前鋒
自己既前鋒衝過去時候對面隻大E好威風咁:終わりだ
然後見到一部殘血既飛機飛去我後排
防空圈前面放飛機既下場

休閒養生中
每日H跟住1000油1000油升皇家隊

都去到人地門口，對面啲飛機仲去到你後排咪算好野囉，正常一起就散

如果你知道防空炮傷害係點計既話就會知道1下未必可以全散
除非對手堆機強化度好低

對面一航大E 全部100lv 過萬戰力打我哩邊87厭戰、90QE、99胡德9千幾戰力都比我撳住黎砌

一航裝夠強同技夠高lv其實好惡
頂級既一航+胡德仲難打過皇家隊

因為攻方有buff 調返轉佢應該都係撳住你黎砌

諗黎諗去都係投比牙哥

個大講堂
好似有人拆包話係升火力之類既白值
皇家隊繼續受惠

冇傻白

你地有無成日hold死左loading度？
我用4G/wifi都會咁

Server問題

小雞雞?

係，我鹿兒島

升白值？即係食艦之外另一個升數值嘅方法

究竟係日服出得太少定本身就咁少艦?
明明有咁多國家艦但好似乜都得少少

就算係陸服隻game都未夠半年
艦既數量梗係無得同艦C比

隻驚出左幾耐啊大佬

如果開左無耐就太多艦既之後點做落去

學WOWS
全圖紙

原來連陸服都冇半年

應該唔洗既
美國齋出驅逐艦都有排出

5-2刷爆佢

開驚無耐已經出三笠
艦C影都無

開始有本子了

除定褲了

老母係我隔離 但係我都照除褲
所以link呢?

三笠wfc...我覺得艦B連金剛級都未出走去出三笠先真係有啲on9

敵方有金鋼級艦，所以圖應該已經準備好

唔熟戰艦野
邊隻好J邊隻勁就用邊隻

咁快出晒唔驚你地會棄game?

但果4隻得隻金鋼個立繪係好睇D

一日未出都有可能改立繪

效率廚

今日捕定熊貓，一定有貨既

連續幾日無金箱買 D錢堆到爆晒上限卡住晒

紫色

賭艦

Q版已經有係到 應該唔會大改

等限定先抽啦

但大問題係其他果3隻

係咪今個禮拜會有新活動?

儲膠all in 三笠

新手想問下驅逐 改造既圖打邊到會出

全部hard一圖都會出
你打之前唔去睇吓?
show晒架喎

想問多樣 如果想升新艦啲LV係咪扔佢落宿舍同打委託就夠 但都係升得好慢 帶佢哋打關又扣血扣得好快

塞2個維修器比佢 咪冇咁易死

對波還原唔到喎

新艦都係屋企升到40左右 就 3-4 到 70

唔該哂巴打 因為我未打過hard
所以冇留意 麻煩哂

想問下成日打到D 藍皮又唔係勁既係咪退役左佢定拎黎強化自己既主力

藍皮有章緊係退左佢

thanks,退哂d無咩用既藍皮先

低耗隊係咪一隊就夠唔洗唔同關有唔同配置..

終於換支援艦 由胡德轉左企業 so nice

j住等c93

哩個

2:05
我出高雄仲多過牙哥

幾百場3-4都唔出一隻一航係咩玩法

正常玩法

幾百場

練緊堆DD，成日諗緊用多2油帶埋隻女將囉多少少經定慳埋佢好

賣藍底紫底都幾百章
全部艦爆晒LV

痴線...撈3-4 撈到全艦100lv

明石個起船任又忍唔到手
本來想一日一抽慢慢抽算

應該話佢少艦練定話佢慘好

唔係全艦 T2以上既艦
同有啲唔敢突住, 撈到先敢蹝油

幾百場就可以全艦爆哂lv

12000 10個20000飽食物抵唔抵買

如果要撈到5赤5加，練幾隻到100唔出奇既，但全部艦就誇d

T2以上咁多隻,會否太勁

宿舍有返咁上下加乘同埋有開哂位就抵
始終本身要石先買到

T2以上加埋20隻以上

而且囉黎買箱都係出金吊機，不如買野食比班囡囡好過

冇錢就係咁2萬5
一有3萬幾係手連條毛都冇

strong hold

4萬就爆倉

70lv個pack又抵唔抵 好想買黎去賭

買

屌你老母。

我打左成千場先出左頭一隻赤城, 之後好d 2千場前出多3隻, 最後打到2千場左右先有頭一隻加賀

有fd刷3-4唔夠十場連住出晒赤城加賀

橙

我今日都係咁
等BIW同NYB救命

買左70lv pack終於可以試下爆錢ge感覺

我連續2日都係咁

賭左50粒都係冇貝爺 好想繼續用鑽賭 點睇

連$1 都無果下真係好仆街,跑黎托柒咩屌

岩岩突滿貝爺又出多隻,又曬左隻金布里

全部都牙哥黎

我屌

其他都叫有得收手等支援,但貝爺冇

你咩POOL

仲有二千幾石 賭埋佢
如果都冇聽日課多PACK再賭

大奇蹟日,第一次HARD見到會出紫圖仲跌左兩張

兩張？
有得一次跌兩張既咩？你講裝備圖咋？

大家比d力量我

貝爺！（啪啪啪）貝爺！（啪啪啪）貝爺！（啪啪啪）

好想喊呀我

110!110!110!

六場有兩場跌兩張

恭喜曬

其餘9隻 又加多2隻牙哥入大家庭
係咪痴撚線 有冇咁鍾意我

又1:10

94%迴避3次中2次伏

冇咗2隻聖地牙哥

應該咁諗 有6%幾會中
6%>/=中呀歌既機率
既然呀哥咁易出
咁諗係咪覺得中伏係好正常呢

隨時超越左3抽中2牙哥既機率

中伏公式唔係「小於100%迴避=50%迴避」咩？

一係中，一係唔中，邊有94咁高

玩得機戰多就知

唔係100% 就係0

屌你講起都火 依加d機戰20幾%都打撚死我
之前GBA OG2果d明明60幾我都放心反擊落去

うちだって弱くないよー！

種田真係好正

艦既LV斷層好大
一係9X-100
一係40

唔想反3-4
有無好推介

1200油任，升到70，打6-3/6-4

其實使唔使練咁多隻艦
已經開始覺得再肝更多艦有啲無謂，一個活動最多咪又係兩隊，計埋艦種限制其實都係話咁快練完
唔係肝真愛根本無乜必要升咁多

見到有角色就會想昇

咁你哩啲係肝到上晒癮又真係無計嘅...加油

原來巴打係胡德
我仲諗點解胡德咁耐無出聲

前幾日終於夠1個月可以改名

佢休漁期唔肝艦都無野好做

廢事大家成日都覺得我無胡德然後想用胡德串我啦...有啲唔好意思

me選擇休閒輕鬆下等活動

隻驚無活動課金榜都排咁高

佢有個初回兩倍係度，新手入坑係唔係都課返夠皮賭下船開下後宅架啦

大艦隊有個巴打永遠高我兩級
追極都追唔到

無錢個陣 明石就一堆金箱引你
有錢個陣 幾日都唔比個你 係咩玩法
我有買啦 屌你明石

明石︰唔課金仲學人買金箱，咪on9啦喵

6-3 3枝紫砲圖紙比例係MK5:410:MK6=4:19:25

我真係刷緊紫砲，係咪on9架?

好彩紫裝填都出左13張，算係比較安慰

究竟幾時先肯出金紙 改隻艦都咁難

終於改完

祥鳳Q版真係好打耳

隻GAME改隻艦真係好難嫁

Q版隻隻都得意

明明就係不知火

我仲以為你棄左

MK5要黎托咩，MK6有25張，有兩碌夠用啦

3-4 地獄究竟幾時完

赤城加賀毛都見唔到。

斷斷續續刷左成個月左右先畢業

兩枝mk6
一枝調速用炮
夠一隊啦

仲以為標槍好多圖，連埋任務送果d都係差1，2張紫金
定後面有幾格要升幾下

13 13 10
其實暫時金真係無需要咁多

終於到我有啦

總共要十張 暫時上咗岸

3-4 > 5-2 > 5-4> 6-4
非洲人流程圖
赤加 女皇 獨角 夕立

我打5-1 出

其實5-1H 3星又送2張
點都會夠架喎

送左都係唔夠用

周公琴晚報夢話星期4開放波特蘭改
今日打返巡洋先

依D已經叫好刷
堆藍角先刷死你

要10張 送得6張

女皇 獨角 我覺得比較容易出

very reliable source of information

用錢買到點野 抵

In Mr. Chow we trust

次次每周任都送DD金圖

係都唔洗send兩次下話

理論上我應該係寫錯左mk5 同mk6,不過我刷到有啲亂已經唔知邊枝打邊枝,是但啦

點會呢

80石既金色攻擊書，買唔買好

唔好

打每日都會出金書

我而家夠金圖
日日hard打返3-4
啱啱又出多隻赤城

點解唔可以將金卷拆返做紫卷

難聽過粗口

2400coin我就次次買 80石就不了

開左枝金秋月出黎，有邊隻岩用

標槍

點解 btw個人覺得標槍個彈幕好廢下

【人気投票Aグループ結果発表】
人気投票イベント・Aグループの集計が完了したので、投票結果を発表します！

謎のコメンテーターによる応援コメントもご確認ください！

Bグループのメンバーは明日発表します！お楽しみに！

標槍個彈幕廢唔通用76MM咩

唔講金高平啦，咁點解唔用120要用金秋月

30防空

開炮發動回避快d,好似係

認真, SEE SEE 佢第2個技能
射得越快越多機會BUFF機動

果個唔係1技咩

agger

無錢學唔到技，喊左

彈幕都係技能
另一個咪BUFF囉

450石

紅書越玩越缺，痴線架

我既時代終於到了

未又係紫武

12隻金吊臀

德國箱無折唔買
而家儲左美9英13日16德9
各有十幾個就各開10個出黎玩

開個盤，買定離手，40抽金吊臂既數量係單定雙

新手留個名 暫時玩左兩個星期
撈3-4撈左三日撈到隻加賀 大家撈既時候係清晒所有艦
再打boss定一出boss就打

一定即打boss

撈艦就係要打boss
緊係一出就打喇

你望吓道中全部紫色架

Ok thanks all

如果你分兩隊打,可以打BOSS果隊一開波直接行去右下等BOSS出,咁就唔驚封路

零係雙數嗎

0金吊，但係一車車紫吊臂

Hard 3-4 係咪比 Normal 3-4 易出赤城加賀 D?

我隻標槍都係用120算
秋月留左比戰果分換果隻金蘿

改左名？

又就黎到大家最喜愛既搶1001階段，唔知今次會唔會要兩個鐘先有人1001呢

頭先回完見到40頁以為自己1001左

其實練一航/五航先
隻瑞鶴擺屋企5XLV,又未撈到赤城

點解印象中道中出過金

撈到赤城先，之後組皇家炮隊

有無皇家炮隊圖

4日3-4仲未撈隨隻

胡德演習個陣應該用410定381好？
410好似普遍評價好d，但係381射後排痛d，cd又快少少

自爆船係最on9既設定

真心唔識點先截得晒
主力用空母真係等死

帶多幾架輕巡

後排戰艦上晒152MM 3連高爆
前面輕巡雷巡一隻都摸唔到你啦

空母隊點搞

驅逐+雷逐 手動

飛機冇人權

用生命值硬接

玩到57lv終於建到貝爺
但大E呢

標槍改左之後換左小天鵝個位係咪好啲